連登仔揪出「假民主真建制」參選人 揭地區關注組成員力撐保皇黨

連登仔做到嘢系列

新聞link:

出哂新聞！大家各自搵返自己區嘅假獨立建制

齊齊扔俾隔離樓主做整合

強大樓主的原post：
［有圖逐個捉］同我認住佢哋！假獨立真建制人士已現形

有人餵埋俾你都唔食
咁都想要民主？
一齊做嘢啦！

將軍澳都善區李栢棠
馬鞍山海嵐區俞卓君

兩個都係假獨立真建制
食屎啦建制B隊

自推十次

推

如果陳彥霖行去自殺無着鞋 佢對鞋係邊

推!!!!

建制B隊

推
要有懶人包比其他人

當區貼poster先有用,但唔知合唔合規例

將軍澳民生關注組真係有一大半選區同泛民撞

殺無赦

幫手推

不推不是人

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

觀塘手足麻煩認住呢個女人！

唔好意思借個位

黃大仙龍上手足請留意！
街站同呢個肥仔傾過
發現佢好深黃值得投！

更重要係：「自1994年起，工聯會林文輝已連續在龍上當選5屆區議員。」

工聯會出賣港人，以為唔洗還？

各位睇路